一人一個減壓方法。

壓力大到爆炸。又無實質嘢要揾人做樹窿
不如講下你地點減壓

做掌上壓

瞓覺，瞓醒無事

好勁

玩樂器做運動是但一樣

做家務